到底依家係20號定21號

琴晚個投票(重開)果個

就投星期4

林鄭果個即時討論區
見有人講20號 又見到有人講21號

推

媽

好亂呀

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

Sor

20係集會
21係不合作運動

21 0700

20係大家投出嚟嘅deadline
21係行動
但我覺得過咗20 5點就已經可以即刻做嘢

20 deadline
21 action

20